# README #

Muhasebe Programı

Genel muhasebe programlarıkonusunda bilgi edinmek isteyen kişiler için kısa özetler oluşturduk bu sayede merakınızı giderebilir ve temel bir muhasebe uygulama bilgisine sahip olabilirsiniz. Envanter işlemleri muhasebenin temelidir.

https://www.muhasebeprogrami.com.tr